臉蛋長相完全像人偶一樣的Yooa

今次comeback整過左龍啦

QQ

右下個水印Cow B死了。

CB新造型totally trash
完全唔明CODY想點

好撚豬

睇錯YODA碌左入來...

+1...

而家成個sex doll咁

微博師+1

吹氣公仔咁不了

+1

求腳圖

大滿足thanks

其實個嘴唇做咩整到越來越厚

個嘴似比人打腫左

上running man果陣個look好睇啲

佢以前個咀搽遮瑕 而加唇膏搽到出界

全隊第二樣衰

好柒

不過應該冇整過
加返啲分

屌 我都睇錯yoda

咪撚鳩嗡啦